hi 淡友(49)

升呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

頂住316 熊佢

25000

成日都無睇過個市 放假仲敢辛苦仲咩

呢個真，反正做唔到啲乜

sleep is weak 已經開始炒埋道期了

好勤力

上周末期間中美發表了有關貿易談判的聯合聲明，市場媒體演繹成雙方已達成協議，問題已解決。消息即時令周一港股大幅高開，最多升逾400點。然而，筆者再查核不同媒體的報道，特別是美國媒體，發覺事實並不如當日中港媒體所述的情形。

美國主流媒體指出，這只是會後的聯合公告，並不是協議，而雙方只是有可再談的空間，並沒有任何細節，與和解仍有好一段距離。不過，只是在此刻暫不推行關稅徵收，故此刻的情況極其量是沒有惡化，但仍會有一定時間的拉鋸。

然而，市場就有理冇理當好消息看待，大戶就開個裂口挾倉，之後自然是慢慢派下來。對於中美貿易情況，以及中興通訊(00763)事件，大家暫且應用平常心面對，事件不會一時三刻可以解決，政治的博弈定必討價還價，有排拉鋸。

市場大戶每每利用當中的過程散播傳聞，甚至乎作虛弄假，達到將市況舞高弄低、從中獲利的目的。散戶對於不同的傳聞，認真便會輸。而且，真正令大市出現危機的重點，並不在於貿易摩擦，而是加息步伐加快、美元展開大升浪、債息持續強勢、新興市場走資等宏觀因素。新興市場的貨幣跌勢以及其債息上升的勢頭，確實令人憂慮！

我真係岩岩睇返 我覺得我啲牛好定 師父真係一位好好既良師

一到31600立既放哂去，等回
再遠守近攻

307買牛 316買熊

等數錢

人地叫放晒咋..
你反手熊一時身手唔好俾人反夾真係喊出黎

牛軍數錢 熊軍收皮!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ADR

熊軍

納指轉燈
熊軍又贏
逢高加沽

mola mola

牛牛數錢吧

好囉 牛軍終於守得雲開見月明

原黎係月黑風高殺牛夜

IG 爆升 牛三到

玩撚完牛軍

儲多陣再唔上近牛byebye

G 侵侵又放料打壓港市

條友有冇咁小氣

我都想用你個名問佢

玩312果d真係

聽日低開40點都玩完，點解咁夠膽過夜

大把錢 任輸

留名道指跟上證玩野V返上去

小弟想同你對賭

Sorry 我淨係同大戶對賭

美帝

守唔到25000

都預咗

我D315牛 BYEBYE

牛？熊？
輸到痴咗線？

睇個勢，聽日似會低開

睇個勢
咁都有得睇嘅你就唔駛上嚟9up

低開完，即入貨

睇個勢，低開你咪又唔夠膽入貨

Ching有312近牛係手

召喚羽毛鱗刺巴打

其實有乜因數會低開?

睇下時事台，trump 哥而家玩彈出彈入

琴日升三百又無視左 ？

312距離30點到，感覺似大户想食埋先行

呢單野又要睇個市場點解讀

呢個真
然後爆咗上去又高J

5月13話放生中興
5月16話無講過
而家美帝時間22號

美帝投資者其實慢慢習慣
係港女啲大戶唔知想點啫

今日晏晝都講緊 中興或會改組＋罰款 換取美撤銷禁令
家陣trump講 無話解除禁令 但可以用罰款代替
我睇唔到有彈出彈入

穿316 入十格熊

D人無講錯，道指真係睇3點呢個鐘就得

道指15分鐘k行緊完美下降通道..完全無出來過.

其實中興個幾百億市值對恆指算係d乜?
問題係佢會唔會火燒連營同埋影響到qq... 我又覺得無乜關係
睇ADR 都無乜點跌... 我覺得聽日無乜位低開

好似跌得好急

有冇巴打知咩事

股joy

Why

天崩了

頂住

清 又輸錢？

入左超近牛啊

會高開咩
低開點

Trump: There's no deal with China on ZTE, and I'm not satisfied with trade talks (23/5, HKT 00:54)

低位溝 但係你入左312牛都無得驚㗎啦 早啲瞓聽朝先算啦

美股瀨屎插緊落去
仲幻想會升

雲哥

你真係出現得好啱時候

聽日低開喎

散水格局...

屌就跌170點

跌到補埋裂口

個市真係難玩，有貿易戰又跌，話左唔打貿易戰個市場好似又唔信咁

原本你keep住熊 聽日賺到笑

聽日升下，我撤軍走人，等多幾日先再入

買左近牛班巴打

點解又要輸錢

312牛呀

布望聽日低開ge話會高收番

仆街華爾街放流料

你入左熊？

屌200都黎緊

每秒都係新day low

送死牛但入左好多熊？

咁多人入312牛

2700姐，上面有位巴打仲慘

係咪跟布神，但人地布神用profit玩，佢地就

哪有熊

完場

唉衰貪心 想回本
睇黎無可能喇

邊個話而家牛三？？？邊撚度牛？睇過？
俾人求其噏幾句就訓身，真係有牛三你都冇錢玩啦

仲要再輸多d添

聽日跌，後日升番就得

molamola 聽朝連薯餅都冇得食喇

我係垃圾

聽朝競價沽 要追番個扭扭粉早餐

熊三is coming to town 而家反手仲嚟得切

早知星期一有小小賺食左先，而家又要坐

你真係買咩輸咩。。。

美股跌咁多 ig都跌得少少

借財仔All in過一晚夜

穿312

Molamola 我d牛ar

政治市，願賭服輸。冇野好講，明明傾完出哂聲明，都可以一句說話扭返轉頭話唔滿意。我自己㩒錯掣變左責住重貨過夜，係自己柒，深切檢討。以後收市前五分鐘要完成所有操作。

聽日低開高收 無事 等佢跌我都入貨

我覺得美女係想補返個裂口 但太遠一日補唔哂 所以今日港股補返個裂口後好似上證咁v形彈返上黎都唔奇

agger ig都跌得果少少

琴晚見到北韓單野一出 道指同adr 向下插左野就知奶野了

凌晨都有人吹水 唔洗番工呀？定係熊左睇美股

嘩搞乜

其實312入 或者溝左 應該冇咩蝕 最多未平開

中興單野預咗假
但中美貿易戰又返返起步點

大家係咪都唔想佛誕放假呢
有時寧願放少日假

美國總統特朗普與記者會面時表示，美國尚未與中國就中興事宜達成任何協議，稱對中興執行禁令也將損害美國企業利益。他續說，美方可能會要求中興支付高達13億美元的罰款並且更換管理層。

他直言，對於上週中美貿易談判並不滿意，認爲目前只是有關談判的“起點”，未來仍將達成最終協議，以解決貿易不平衡的問題。另外，特朗普承認原定下月12日舉行的美朝領袖峯會“有很大機會不會實現”。

展望後市，Bingham, Osborn & Scarborough主席Jennifer Ellison指出，市場仍有很大不確定性，而這反映在近月大市成交縮減的情況。

高盛美股策略師科斯廷則表示，債息上升不一定會導致股價下跌，實際影響要看債息上升的原因，若債息上升是因爲預期經濟活動加速，將推高增長預期並降低股票的風險溢價，並認爲債息升見4釐之前投資者無須憂慮，強勁的盈利和股息增長有利於標指升向2850點的年底目標。

侵侵明玩野，簽完又話唔滿意，中興又未搞掂，美朝開唔到會，十年債仲係3厘以上，有通脹壓力，真係美國玩曬

佢操控市場

唔靶就無事

侵侵係唔滿意 前日就出聲啦 呢家先黎講 擺明撚狗 撚多兩次冇人會理佢 最後咩貿易戰會淡化到冇左

應該唔止平開卦，點都低開返多少

平開都會插啦 實人踩人

其實你睇番新聞就知係未傾完
只係大家有共識，唔會加稅打貿易戰
但所有細節條款重未傾
你地睇完d 富途，大陸個d 打飛機新聞
就當成件事真係完左咁

啱啱見有批牛送咗去刑場

其實唔打貿易戰已經係升既理由
同埋根據美方講法，其實好多野都deal好左，冇disclose咁解
減汽車關稅九成係成個deal package既一部份

而家侵侵喺呢個位講句咁既野，擺明玩野者

佢一路玩開野

有咩app或者睇到期指即時？

講真大戶想殺上316或殺落到305都一定有賺，每日公佈牛熊證街貨量，等於將散戶底牌露曬俾大戶睇，街貨重貨區其實就係最多散戶覺得唔會升穿或質穿既位，大戶好容易借勢舞高弄低，打靶牛熊，所以要買牛熊一定要避開重貨區，過夜千祈唔好買近牛熊，除非預左打靶，但遠牛熊就實蝕價，預左俾輪商搵笨7，點都係散戶輸，大家今日都係睇位走，有大機會先低後高

好合理 冇可能一個月商議加推行國策 一切in progress 有商有量已okay

侵侵唔係傳統政客 一般會政客唔會咁易反手 但係侵睇民情反手當食生菜
呢單野睇到國會兩黨咁硬就知侵反唔反手都事在必行

今日肩哥點打算

investing
tradingview

中興我就預左佢唔得架啦，其實尋日爺閪都唔係因為中興彈
但明明deal好左，中國都開始有政策出，佢咁樣彈出黎話唔滿意真係好撚賤鳩格，即使我今日入左熊都係咁講。唔好話政治，做生意咁樣deal撚完即反手，都係極討厭既行為。

小心比人屌牛證街貨係垃圾，大戶睇期權倉位食

今日買完熊夜晚佢就會出黎soften件事

條輪樣想掠到盡

屌 清倉佢自己玩算 中國政策出哂台 先黎話貿易戰返到起點

我都覺得佢冇可能冇叫佢個仔做淡倉
講真，佢咁樣真係十蚊贏二千五百萬都得

Trump: We'll see.

deal乜 侵侵唔死個美奸Mnuchin都死九成
成日想放生支那 明顯美國個大氣候唔比佢地咁做 侵侵feel到唔對路咪反手
唔係水洗唔清

唔係講中興啦，根本跌係因為佢話成個deal package唔得，根本中興死唔死對個市已經冇影響。呢樣野係好撚討厭。隨時會擦槍走火。小心今日華大媽出黎爆一句唔撚傾

我唔係講中興 係成個貿易會議
中興一直都唔間貿易戰事 佢係犯法 有無貿易戰都要死
美國自己d財金官員都分2派極端 點睇都無得deal但係就成日有新聞話deal好

鴿派姐 未至於美奸呀

放生支那要落18層地獄唔係美奸係乜

近牛已入屠房

312冇架啦，而家係睇佢跌到個裂口位識唔識彈

如果唔係用賺緊既錢買近牛根本低死

希望爺閪幫到手今日

琴日放左自己一日假，返黎又風雲色變

會唔會似爺閪琴日咁V字

對爺閪都唔係有利喎

唔洗簽不平等條約 爆升

日經低開

期指跌
低開唔洗煩

其實我覺得無需要咁panic, 而家最多都係話未deal好，回到起點，但關稅擱置係fact黎，即係最多都係要補裂口而唔會暴跌。

總之就要控制風險，但就真係唔好立亂做淡，隨時無柒啦啦挾上去都仲得

低開高收

大方向冇變，都係升。跌就買

布神出黎鎮軍心

先短熊反手牛

呂布愛徒老母麵: PUT吉利

已預312 牛死

布神 好似都好多312 牛 ？

不料侵侵一著反口 終遇五月第一敗 希望6000以內止到蝕

近牛Rip

勁假

QQ又420

勁假逃生門

qq咩事

勁假
勁假有得走牛熊就好lu

期貨照跌

就喺呢口價開市好冇

開市好似有得走

有人接就得

邊個會接 等睇又勁假轉燈

一開市熊qq老母好唔好

咩事

Dllm

420

好

屌你出少句聲好冇

有名你叫 勁假時段 通常QQ高開都會插水

揀定隻靚牛先

所以大家真係唔洗咁淆
大戶要繼續散貨 唔抽高點散

咩no好

升到痴線

本身都想。而家不了

想賺錢就咁做囉

究竟QQ要玩幾多次420

9:20 先算啦

我真係淆架，我本來唔想咁重貨，㩒錯掣咋

63167 0.010入得過喎

QQ 420 1.72B DEALED

晶圓加價
大家小心科技股邊啲受影響升或跌

大戶好心開近牛逃生門

QQ呢口價堅架喎，41萬股

9:20 先講野啦

留名又係大摩左手交右手

今日等爺閪送熊軍一程

9：20先前真野

低位撈先

唔係犯法架咩

點解要撚我

朝朝開市都係

Trump: There's no deal with China on ZTE, and I'm not satisfied with trade talks (23/5, HKT 00:54)

Facing charges of yielding to Chinese demands, President Donald Trump said Tuesday that his administration has not yet reached a deal with Beijing to save telecom company ZTE.

The president contradicted a Wall Street Journal report indicating the Trump administration came to a tentative agreement with Beijing to revive the company currently sanctioned by the U.S. government. Under the deal reported by the newspaper, ZTE would face financial penalties and have to make management changes. China could also pull back on billions of dollars in tariffs on U.S. agricultural products, according to the Journal.

The potential agreement sparked bipartisan backlash on Capitol Hill, as some lawmakers accused the president of caving to Chinese demands on trade and potentially compromising U.S. national security. In a bipartisan rebuke to Trump, the Senate Banking Committee overwhelmingly passed an amendment Tuesday limiting his ability to remove sanctions on Chinese telecommunications companies.

Trump added Tuesday that he is not satisfied with trade talks with China that took place in Washington last week. He called the negotiations a start as his administration keeps working toward a final deal to address trade imbalances with Beijing.

Trump's remarks came as Moon Jae-in, the president of South Korea, visited the White House for pivotal discussions ahead of the planned U.S.-North Korea summit next month in Singapore.

The Trump administration previously barred U.S. companies from selling to ZTE due to the company's violation of American sanctions on North Korea and Iran. The Chinese firm has said the move threatened its survival.

Trump previously directed his Commerce Department to look into how it could help ZTE get back into business. He said he did so at the urging of Chinese President Xi Jinping.

The U.S. is currently negotiating with China the framework of a deal to potentially avoid tariffs levied by the world's two largest economies. Trump also hopes to spur China's buying of billions more in U.S. goods.

While Trump's top advisors have repeatedly said action on ZTE is an "enforcement" issue under the Commerce Department, the president has publicly said it is part of larger trade talks with Beijing.

QQ 一開市入熊啦

上次424 都得 2千6萬 回到420 先有億成交
今次玩邊科

極張友

勁貴d騰熊

正，派錢

而家個價唔岩

心情咁反覆我怕自己會死

開市即put

有逃生門

頂埋呢幾分鐘，你平開得架啦，唔駛升架

極限牛

期跌好難救喎

加牛

期搞咩-150

195了

睇黎呢到好多近牛

都話咗開心要小心

屌今日-200，星期一升果d都冇埋

期指跌到 近牛Rip

呢度次次都炒車

311都應該

有冇好既睇價app介紹

312

其實港股星期一先升後回左 冇升過咁制
美股都叫兩日加埋有升
呢家港女再跌 即係跌凸

四十點 一定食喇

鬥快走

港女

最近牛31150？ 未死

315

一開即打啦

312, 打咗

港女一向閪

最近312 死左

312

應承自己黎緊幾個月唔再玩牛熊

打左咁上去食316熊

係就好

Ching Allin？

本身有晒新聞話中美初步deal好
就估今日應該係升
跟住trump黎一句not satisfied
成個形勢就反轉晒

又搬龍門..
叫左你地唔好咁得戚住..真係好邪
上次過夜high晒,第二朝真係hi晒野

玩咁近 都係當買大細姐

佢做一年 一定發過豬頭

衰過買大細

312得果34點堅玩命

下次邊個貼倉反手就對啦

市場會懲罰牆頭草

勁假賣得走啲牛既？

唔好貼倉 好邪

呂布係唔係入左四球31150?

有人接

有人接咪賣得走

有人接咪得

屌唔小心賣哂

high丫拿，沉唔住氣，一定輸

貼倉真係好on9 將底牌公諸於世

隻63167 311倍槓桿

開市入返囉

係時候，牛軍準備

62197有人接

入番兩手150牛玩下

我會等跌多250點左右加牛

布神QQ 牛仲坐緊？

c-hing識玩

羽毛鱗刺巴打rip

30800 行使 1:12000 跌21格緊係有人接

巴打勁假賣得出

我手鎖倉put又贏，真係開嘜撚我都中

308 個價都咁西，屌我30650

入返幾手試下個莊先

早呀

佢量細

同船 不過420好有阻力

爺

一開即打

一下就殺

假過鬼 殺完彈番

叫左唔好玩咁近 仲要大大聲比人知幾多手

比人沽返落去彈唔起

306牛止唔止蝕

震走果D
索性叫條廢柴

所以又唔洗睇 遠牛慢慢坐

集體炒車

屌
原來勁假賣得1手
仲有54手
唉 想死

我都有，但同佢共存亡算

跌啦 跌多啲先有平牛買

綜援佬仲上TVB

近熊又贏

殺埋309牛？

受害者 有運行

等埋QQ倒跌先好入牛

D牛 on9 跌跌咁多，升你唔升番咁多

勇氣可嘉

熊仔入唔切

我都等緊

係喎,正想講,,果百幾二佰點 冇左廿幾格

63073 禮拜一 314入到而家
縮注真係贏錢大法

我得5手，走都蝕獲金

31600熊真係無撚敵

要殺上去堅難

不死熊， 已經頂左三次

有溢價 食價食到傻

PANIC SELL 加左QQ牛了

佢點都嬴

早知入熊
今次當系交學費

好刺激

仲有200點

溢價同引伸波幅撚傻散

我都係，所以索性等位牛

今朝跳價太快又無貨派 頂

等試底先入牛 309穿唔穿呢

真啊

呢個撚狗市黎

388跌唔落，仲有流入，嚇鬼咩

五月首敗 星期一單日啲profit冇左80%

咁307都係不死牛

又贏

買咁近

我都係

跌啲牛價跟足 升就食，屌佢

QQ

有cut gain

爺穿左3200

301唔近啦 但其本咩牛都要蝕1x格 min.

我記得你兩萬贏到十萬

QQ不跌反升, 入定388

有冇識計QQ值幾多錢

係啊 今日跌番落9萬啦 是但啦 u always take risk

入得牛未

條港女冇用架啦
QQ升咁多佢都跌咁多

入牛

仲以為騰訊會陰跌

屌，其實真係有咩壞消息，跌到咁

跌市好叫喇

100天線睇下守唔守到

GO,唔小心放左一半61272

trump反口

又靠700頂住個市

穿310了

期指

可能貿易戰係香港開打

任佢演繹

而家跌突左屌

唔睇了 一開黎睇就跌 扑暈自己

而加入牛？

人地美股升300，回番170，我地跌突咩玩法

其實都係回到起點姐，點解個閪市可以跌到咁

NO入熊 316

有名你叫

港女堅慘，中美兩面夾埋黎

QQ 好硬

港交所升反哂, 馬上入貨!!!

今日QQ死頂，到好市佢又唔頂

10點前守我31000，我又衝

你地上 我入就熊市嫁喇

gun

睇多陣睇下咩料先

當升300完全冇發生過

入熊 睇下QQ撐得幾耐

買幾遠？

QQ派成績表果日都係一隻頂全家

今日應該會穿310 309xx就慢慢入番貨

298

快D插

正話穿過下落996 真係等下先唔急

係你前面死守301

310 死守

布神都入熊

穿足先啦 呢家都係上上落落
甚至今日唔入市住 聽日都仲有機跌

穿左

一轉近牛就出事, 都係買反轉D

298牛

彈唔上，賺左一格走人

今日咁好機會打牛，等多震先

穿晒

312 牛 打左 冇左千幾 冇錢玩了

入熊啦都話

大把機會 賭場日日開

一早講左

期跌成300， 真心驚

穿了

31000抽插ing

又要唱反淡叫人入熊先得,
屌你老母, 一冇唱反調就出事

31000個反彈力都幾大

熊一熊騰訊先

知唔知點解今日跌市呀
因為我尋日下就又止蝕左美女25050高點呀。係星期五熊左24800。我屌你老母特朗普彈出又彈入

支持中國打七美國佬 玩尻我地香港隊

屌你老味成班燈神
老閪都做對家，入熊

未跌足都唔入住 呢波咁大反應 應該會借勢跌突
到時先入 回調番都有金執 咁急係上落市玩操作 開埋熊 身手慢啲都要蝕走

星期一買哂31150牛同316熊
又贏

巴打 你入巿係度講聲

新燈

千幾不如留返食野好過

貿易戰升溫 港鐵利益或受損

呢個真係燈過肩哥好多

今日應該未見底

For sure

跌400啦最少

想知邊間牛熊證食價食得無咁勁

布神入唔入返

又去返30850

真係9搵個原因跌，聽日trump 彈番入黎會吾會升番先

起馬跌兩日

熊佢老母

起碼等到qq 轉燈先入

屌，前日走左隻中油🐻，入左27🐂

呢個range 都係食格算

熊仔gogogo

又出左隻313熊

呂布唔見人 應該入緊貨

老美玩瀡滑梯

310鑽石頂

快啲殺60455，好撚憎佢

又可以熊QQ

等佢308先加牛

我都係 行番range都有著數

佢308 我all in 298 牛

牛軍必勝

挾10格，走了

睇到10：30，守唔守到310

700又做葉問

2382

打十個

跌得個200，引熊

成也qq, 敗也qq

輸左1500姐

上証開始睇AV, 有小小扯

今晚老美好似有野公佈，保守D

幾隻大野都冇跌, 仲要升, 港交直頭當冇到咁

重回3200

牛3死了,熊一來了...........
ALLIN 熊

佢有國家隊

隻牛升返30點一格都無郁過

為左世界和平, 停戰吧

港女係咁比美國佬大陸佬觀音座蓮咁屌上屌落

加左注

布神又中
不過2018真心廢咗少少

幾遠

306

Trump 目標其實係咪貿易順差

依家就係大陸野跌

我就吾睇，共存亡算

佢係商人, 要奶盡係常識

308

【央行將進行1500億元逆回購 單日淨回籠300億元】央行將進行800億元7天期、700億元14天期逆回購。今日有1400億元7天期、400億元14天期逆回購到期。

今日人行收水，上證反彈唔會太有力

上証劇本應該下就會跌多一野大，跟手國家隊出手，收市冇咩起跌

跌200點, 港交升跌0%左兩次

震吓姐

最慘係金仔，做完小丑冇回報

佢自己想玩野又痴埋雜總度

佢咁玩野遲早仆直

睇黎今日都係磨31000

似係習總迫佢

好撚鬼
仲守得住310
是咪引牛

今日低位，明日高位

應該係單deal既一部分

一講就穿

無牛係手....等308先

口臭

條友見南韓佬好開心下，見多次習總後，態度180度改變咁，但我覺得美朝會應該搞得成，兩面都想見面

用你斯低能喇

點買好

唔好買

其實都係果句啦
政治角力緊 大家都明知最後會冇事
但個香港股市係咁 大戶擺明捉住消息借勢
去到一個大支持位自然又會上番
大家俾啲耐性未係

309鑽石底

Ching 今日底位會幾多左右

俾d信心，牛軍會戰勝

應該止蝕啦，盈轉虧

垃圾qq熊 回差唔多1蚊唔撚郁

Same慢慢坐下

吉倉無壓力

殺梗307 308

依個5月買股牛熊賺到少少

一買親恆指牛熊就輸到仆街

出現啦

正常309會有好大阻力 掂一掂都彈
但如果再有咩利空既消息俾大戶做籍口
大家有心理準備聽日會繼續下試

不過你地望番條數 港股呢家係行先左
升又升先 跌又跌先
先係星期一先升後回 巨大利好下冇升跌咁制
美股兩日黎都係跌番升左既一半
今日港股就跌突 消息亂出過後 大家冷靜番
其實港女應該會企番係311-312之間

咁你話入定唔入... 我等緊位咋

唔好啊

幾撚豬閪先會升1倍唔放

會唔會行308-314區間?

晏d 700比人沽可能跌多100點

一開始見到熊爆咁多，唔入
點知再爆20格

屌跌300

未試過1倍

309準備入屠房

等309屠咗入牛先

又破位，繼續等

308牛走唔走好

同意，309第一注

我都好似你咁，但我賺得500星期一，而家要坐

侵侵口口聲聲話唔滿意
老實講你覺得以美國個內閣走去傾
聯合公佈前佢知唔知情?
佢一定係首肯左 如果真如佢所講唔LIKE
但佢照樣認頭 咁即係意思佢開打貿易戰個壓力好大
佢自己都唔想貿貿然打
不過佢係有啲小朋友情緒病 對住記者會連唔應該由佢口講既心底話都講出黎

仲未到底

308今日應該唔駛死？

唔走，一定要死

換遠熊？

媽咪麵話要put

條友似係見到大陸咁，想加碼食多大陸一獲

好野 準備入牛啦大家

308死左入十手298牛先

好消息

入3萬牛安唔安全

守得好辛苦，幾次想㩒掣

麵麵隻388call走咗未

我想止蝕了

rsi 已經奇低

放風箏扯線啫 拉下鬆下
佢唔會真係大力扯番落黎
趕中國入窮行 中國計完發現原黎讓步認輸都冇著數
就自然會同你發癲 美國玩左咁多年政治 侵侵唔知
佢堆內閣都知 凡事唔可以去太盡
佢拉完票自然又會冇事

SAME
又無幾千

錦我與牛共亡

唔知點解感覺306牛今個星期都會打埋

聽日就打

國家安全 只不過係堆政客拎黎上綱上線
唔係真係咁睇得起中國 可以威脅到美國啊

我誓與我30650牛共存亡

佢咁樣玩 仲難頂過298-305

啪一聲....靶左

今日驚驚 走左lol

我相信多多少少都會有既

大家坐唔起既 收一收手等一等
淡淡今日咁好力 冇需要去搏

Agree , 起馬跌完會回番，而家冇好消息我都驚佢吾會

有敵意有防範就一定
但佢地實在唔會想失去中國市埸

Profit黎，輸左就算

比D耐性，淡定有錢淨

點解會變左我個小支支
講到我好似五毛咁
在商言商 邊個唔想搵錢

電訊嗰邊會關國安事，所以中興多數都搞唔掂
但我睇唔到貿易逆差同currency關國家安全咩事
今朝cnbc至講，即使中國真係攞二千億出黎買野
美國要食得哂都有難度

所以其實即使要減，都唔會係今年就減二千，會慢慢咁加上去。二千億唔係二千蚊，都要消化架

肯定再跌 309都未磨邊有咁快升返

睇遲左 跟

佢磨黎冇意思，根本309唔係重貨區
佢一係打落308，但我估好多都搬左倉啦

睇致命中國 支那行新殖民主義 貿易就係佢地ge武器
點會唔關國家安全事
只係仲有一派on9睇少支那呢個武器

咪玩啦，中國向美帝玩新殖民
不如你返去查下neo-colonialism係咩黎先
你話中國喺非洲搞新殖民就係有咁既事
殖民無論新舊，無論霸地定霸商品， 都一定係大蝦細
唔通以前巴西會新殖民到美帝咩

依加係咩跌

今日V型

侵侵彈出彈入做市，一齊報警拉鳩佢個仆街

就黎穿309

痴撚線跌3舊

跌300洗唔洗咁多，屌星期一達成協議先算180

究竟咩事可以跌成咁

今日高位走哂貨

700托市
好少可

返打貿易戰

上證都冇跌咁多

市底鶸

一句唔滿意姐 仲多過達成協議

有兩個底，一個309, 一個308

如果穿308都幾大鑊
大戶隨時可以閃殺305
補完裂口再單日轉向上番去繼續牛三

305或以上應該換遠D

成唔成功一件事 做唔做另一件事
而家支那點同以前巴西比
一地罷明做你點都要反擊啦

我覺得今日真係借勢跌，跟本trump 講果句冇咁勁

31600熊升左差唔多一倍

我都係 次次以為低位一入就坐。。。

受害者上水 媽咪麵睇熊 仲唔入熊等數錢

貿易協議當無講過都唔勁

成個倉都係蟹

上證同美國前兩日升個d
完全當無事無生, 跌就跌突

侵侵又係衰
比一日人地炒fake news先丫嘛

你鍾意啦，我睇返市先

份野你估佢唔知，佢有份見副總理，佢果句似係想拎多d著數，唔似當份協議無到

咁朝成交好似幾大

你一下插落308，俾我入啦

肩哥咩心情

要爭選票 究竟侵侵幾時會狼來了

2382我食糊啦

熊就跌 300 爆40格
牛就唔郁
大芋又贏

等受害者入黎吠我先入牛 依家無信心

140賣撚左

入左啦

蝕撚返晒前幾日賺左既牛,痴線

佢要賺到盡

又贏
數錢數錢

企到309入牛先

六格未驚過

700頂唔到今日真係見308

食糊幫補打靶牛

睇埋聽日先會好啲

蝕哂星期一嘅profit

一入坐緊五格

下午穿309不是夢

冇計啦 遠牛都變近

好狠，連309牛都唔放過

爺西

309快快殺 咪阻住

頂唔住，搬倉了

今日 美女 爺西兩邊夾擊

rsi 今日係咪廢 幾時先睇

幾時先回番11X俾我入

原來block左佢 解返block先，佢同麵哥都係重要指標黎

30850

隻309牛好慘...

變左極限

俾1注支持吓

點先升返 係咪又要侵侵出黎講兩句ok先

快啲打埋佢 快快手手 係度磨

差5點打 不死神牛

今晚又話 we are friends

一家四口人夫冇上水 回一回應下

打埋就308 見

死牛一面頸

本身前日見美女升得咁勁以為實冇死
點知侵侵一句就收皮

頭先衝左入去即損手
以為彈
無左1千蚊

北水係咪雀仔黎？

日日都固沽咕

小心唯上 港股大戶最鐘意借勢打左先

好想入🤪

all in 30900 牛
一格幾千
做咩要番工

幾時308...我想放左D熊

入啦

GUN

勇者

309 bye

309守吾到就快

今日跌多左咁多 守得到309個底就冇事

拜拜309

rip309

309

痴閪線

打咗

308 下一個死士

睇住佢打靶

All in 308啦，仲洗做咩

我衰仔 唔爭氣笑左

d過夜熊就跳成50幾格
爽

屌，今日洗吾洗跌350 都on9

加左一球298

我都無買

賭場日日開

想入牛博佢回

302安唔安全

跌到唔識停

繼續等緊

一早叫左入熊，熊一仲買牛

今日跌到無brake

hi 好友

依家先開始到重貨位，大家唔怕再繼續劏？

數錢中 多謝好友們

咪話左要入熊

牛牛睇唔到298牛 依加做0.06 果d 啱唔啱 ，法興

我隻308做咗神風敢死隊

支持

但始終唔敢開熊
一來唔知幾時係底俾人反夾
二來又高位又貴 MON唔實賺唔到分分鍾蝕埋
唯有休市一天 佛系等緣份

清輸左好多，我都就輸左一半profit

0.06 如果係咁就死喇

葉問700 都唔夠打

一陣開完又反夾 兩頭唔到岸

不如插到去30000 ，屌佢老味

果隻295牛，我list 冇298

跌到痴左根仲好啦
你望意大利個市 跌多左又未係上番

700一縮，跌600點都有

相關窩輪，打收回價去搵

港鐵跌3%係咩玩法

60927

好葡萄啲熊仔
可惜自己唔識賺呢啲錢
日日夾 先黎一日大跌

港鐵都要打貿易戰

應該貿易戰係香港開打

個個掛住開戰
唔得閒坐港鐵

高鐵畀人踢爆漏水，到時候開一班蝕一班

東鐵轉9卡又應付唔到需求

搵鬼要

買咗支那車

貿易戰令港人唔想搭地鐵

下午劇本，回升番少少

果然比人批中貿易戰跪低係紅美股挫港a 股

即刻升返d

多謝清 我隻650牛仲坐緊

63646

建行 肛交

美股琴晚都跌喎

無左布神全部人訓街

今日無得講呢句
跌啦 唔跌我點入貨

屌琴晚12點見到綠燈訓左
原來玩燈制

入左貨未

美帝尋晚跌百幾

恐慌性拋售姐
班人食完個晏諗深一層就會發覺好似同佢哋都冇乜關係就會入返貨㗎喇

走哂好耐啦

有佢先訓街

未跌夠

依隻應該捱得住

佢劍指3萬2, 我allin左一半身家
無左一半了

個人認為仲有得跌

快放

好野黎

下午係唔係殺落308

根本借頭借路D既, 好多唔關事既又一齊跌

講真落到黎, 點會唔殺埋307牛, 有得走好走

升返少少引牛 午市先直打308重貨 打完又上返309 310

禾0.011入
今期好叻仔兩三手咁買都賺過千
擺脫陰影了

係，快撚D all in熊

今晚先插

係...熊軍必勝.... 講左叫大家58962

係都308先啦

要打死騰仔先

真係唔洗追牛 仲有機會跌返突

睇黎大dodo又破燈

擺到明
香港資金市 真係臭雞黎

一跌市又出嚟，班假膠敢睇市唔敢買，笑撚死

all in熊

63646 就回收LA WO

屌

不死熊
有買貴無買錯

尋人 入夫一家四口

8.4都見唔返

要全世界做好先升咁撚狗

不能丟人現眼

殺落去308就啱架喇

佢地都靜左好多日

唔出就奇la

報個平安la

我發覺最近次次大升 點都會回百幾點比熊軍走人
但次次大跌 就直落 彈都唔彈

佢話過要睇新閒頭條搵佢

跌撚死人架,ALLIN 熊

見到呢個Post d 人咁騰雞

個個跌又唔敢買，升又叫冇貨

30800其實係升浪起步個底，現價抵博，穿30800，100點咪止囉

姐係買熊點都無得輸

又係你呀白公公

都話/話左/講左/提左你

熊比例越來越少係因為獲利回吐
牛就多數係震走

不嬲都唔會輸......熊仔必勝

反轉左既大圓頂

睇穿一穿先上

大圓底

走左307

我仲好記得布神星期五個日。收市30800左右話重熊過夜。跟住星期一開市就301xx收市303xx
到而加我都仲未放得底...

你有幾叻姐，好想睇你表演喎

成班燈神走曬出嚟救市
依家等埋大師

岩岩占左之掛

港鐵係咪要幫手減低貿易逆差所以跌

美國車

信自己好過啦

上星期一一樣 走左好快就回家鄉

跟咗咁耐po 未見過布神重熊過夜

有咩好研究
做得成份股就多多少少都會跟氣氛升跌唔止個人因素

冇份贏都放唔低。。。
打完你靶就跟你邊爆咁點算
我第一試到呢個滋味直頭覺得成個市夾埋玩我

put 咋?

創作力量同幻想會嚇你一跳

我唔叻架

但起碼我唔會好似白公公你咁，下下用d老seafood口吻講野，永遠都事後孔明，燈左又博人見唔到

Show Blocked User - 突郎普

一早BLOCK 咗

好奇一問，中國點買美國貨都減吾到2000億美金一年

玩食一格?

大字標題

幾肯定依家個情況係妹到放飯
休息下先

-300 轉返燈 次數多唔多？

唔鐘意嘅咪出番出上一頁囉！
你個經理夢仲發緊呀

仲好記得四月有一日開市高開，轉頭跌到打靶，跟手爆返上，撚狗日

食二手飯算

跌小兩百都算係咁

成交係咁跌

今日轉唔到
最多回番200
睇個勢似食埋D 308牛

今日是大奇蹟日

小雲小吉

之前呢？ 今日我都知機會細

你玩埋我果份啦真係

研究案例意義不大

唔睇啦, 好悶, 妹下妹下格仔都冇得玩

我覺得今日跌左唔小，連309牛都殺埋,已達目的，下午應該可以收窄番係-200內

過往表現並不預示將來表現

30800失左就玩完

同意，trump 一句搞到咁係on9

-800

打錯。重牛
跟住我死唔信真係咁真。次次打撚到30800都落黎。跟住仆晒街
我想問下有無人無食到3月中個個貿易戰過千點？
我又係唔柒個侵侵。夜晚都講12點幾會公佈。我都仲不停加倉牛美女。跟住....
個次真係阿貓阿狗都食到。我係唔柒信咁易食。覺得會fake人。反手輸到仆街

肩哥, 上次上到314, 你無食到
依家有咩感受?又坐番落黎

個個唔敢買熊喺度博彈
太貴

三十幾格姐 人夫你要頂住，茶錢係要咁贏

唉 屌 星期一考試，成個星期冇睇冇買
點解你地同其他人都係跌唔走住？反而用溝，有不確定因素？

而家上落不停洗，玩9我地，大家要睇定d先入，好快出方向

睇淡唔做淡

肩哥上次張圖 笑左我好耐

求肩哥新gif,好悶想笑下

細細地入左第一注了

我 明明講咗，但係跟咗個高手，之前見佢贏好多，所以信佢，我嘅第一次損手就係咁

316隻熊同我隻298牛打成平手 遲下你就知味道

同意清講法，呢個月每日跌幅少有超過400點，依家期指累積跌成400點，差唔多要有反彈，買牛搏反彈個棍即走

博過夜

真心 正正因為食左314
今日抗跌力強好多 跌左都冇傷心

你地坐幾多格

如果63646 收市唔死,就過佢夜

8格

點會睇唔到

最on9係升/跌番果時又唔敢跟呢

我唔知溝唔溝好，已經重手咗，仲坐20格

三十幾姐 溝

6格

6,8 格係今日先入？

個個坐得十格八格叫到咁

廿零格姐，一注307咁大把，隻297跌10個巴仙都無，隻就升咗廿個巴仙

我少過你幾格

下午反彈

我都未驚過

驚食唔到個浪 上32000
冇止賺 原來今日又跌 可以食兩轉

唉 我自己揸650, 應該都安全掛

係呀，見彈果陣入左，點知繼續插，不過佛系遠牛幾格就算啦

我習慣每朝清一清先
望好既都會食一半以上

十格八格果d邊有叫

30650 5手20格

食個飯先啦咁多位清 收市啦

好彩我冇入 咪港尻一定直落

訓陣先

我唔信 我比較擔心人夫

700班股東心諗，業績咁好，但幫係班人做葉問頂住

好在無放
以我呢啲傻散賭法
食左一定換左近牛
今日又要喊住跑步
不過30幾格唔食變左坐10格真係有啲on9

你不嬲on9開

下午反彈 下午反彈 下午反彈 下午反彈 下午反彈

清晒倉 但感覺良好 賭場日日開 profit 同本都仲好夠
清楚港女d閪格 開市即放 蝕少200點 但堅持唔反手
唔睇好今日會轉勢 我唔撚睇圖都知 港女一跌就直落

原來老貓救左市 下晝升

食左先係自己既

牛三gogogo 今晚浸浸又出口術救市

你咁識稔, 真係倍感安慰
我稔你換左近牛既話應該打左靶依家上緊IFC
心態進步左

上次肩哥先想轉近啲買多十手，如果轉咗，而家嗰十手就會坐40幾格

HI,陳SIR

Agree

Hi

之前較咗唔知正負幾百點，太耐冇用牛牛睇

屌,笑左

肩係破產
得番廿幾手本..我見佢升400點得30格..
呃左我10格.仲要唔打貿易戰真係可以上316
驚到時無平貨.下次314真係唔好貪心

今日繼續嗌熊

星期一314走哂啲牛訓著左無入熊

下次我都會先食，我都好有信心上反31600，仆街彈出彈入，呢個仆街侵

下午反彈 下午反彈 下午反彈 下午反彈 下午反彈

集氣

肩哥 ，呢到冇左肩哥真係唔得

走咩牛...

依家係追熊既時侯

星期一有諗過食一半 諗諗下都係食哂佢吉倉

每個星期十K夠數唔玩

我覺得上一定上緊，而家震走班友先，唔想比人震走，唔好買咁近咁大注，穿到30800先止蝕啦

要100K

比較想知*唉無所謂*清現在咩環境

肩哥生性病，母倍感安慰

Easy

我仲記得個標體,個日同呢同事笑左成日

今朝成朝都有野坐，大家情況點？遠牛既兄弟有無走？

有野做，無睇市

佢地睇你頭呀嘛

反黑收風都收到去老美咁遠, 係未同FBI有合作?

自問好彩走得番 坐小十幾格
但309係一個位可以開始細手細手入

向上係大方向黎, 買遠D就唔怕果一日半日震動, 一日跌幾百點今個月都試過幾次, 未又係因為大方向向上升反

屌老母 貿易戰都降溫 都跌到咁 玩撚哂啦
侵侵你老母 諗清楚先講野啦 一時一樣

你平安就好了, 聽朝唔洗買報紙

嚇得我 上返水咪好囉

似家上網都好方便

為戰友留下一份記念

唔好 佢去左，姐係我啲牛牛

佢好似左一巴右一巴

川普：川金會可能延後甚至取消 暗批中國影響北韓

係未北韓問題搞到反口, 如果係有排搞

明批左啦 話習帝係賭神

習總以為一人贏一面, 但侵侵要贏哂, 好撚大貪

我全都要

金仔呢舖真係左右做人難

係。。買咩輸咩 癲

侵侵咪撚玩啦

個春袋就比習總渣住, 個腦就比侵侵用槍指住

夾份買豬柳強比佢

點知你，平時好少唔見人 我同你一樣喎 不過下午再牛佢

幾百點就要食豬柳強

要請佢多啲上黎發表下方向

一間開我都加小注

佢咩事？打左靶？

咁抵好難唔再入

好似話開乜都中對家

兩邊走就會咁死

咁大獲

肩神又失左蹤

溝住本身買個隻先

下晝點睇

午市企好308聽日升硬

去左返工做對沖

守到30800，劍指32000

同意，而家洗倉期，點解大戶唔急跌多d,因為佢驚太急d人恐慌拋售，到時要推上去就難，跌3，400震下倉，要推上去都易

守唔到295牛係唔係都走？

但會唔會都要望一望道期先
見都唔係好好景

守唔到，行區間29800-30800

308係咩重要位？

話震倉震左成個幾星期啦

依家區間30800-31600

穿308真係蝕住走算

range底 穿左就落返上個range

係

怪自己運氣唔好

咁辛苦又去返4月咁樣 好撚攰
有冇得順順利利

升浪起步點，對落就係307，即係20同50天線，有支持，但大戶可以即日閃穿殺牛，所以305以上唔應該留，只有遠牛先頂到大波幅

呢段時間搵到錢先真功夫

1001

其實冇咩大既壞消息都好難穿308